如果而家既你仲有事放唔低 希望你入一入黎

有無試過唔見左d野
一d你以爲好重要既野
無論個樣野
重唔重要
珍唔珍貴
中唔中意
只要搵唔返
你個心都會拿住拿住

我唔敢講你過一排就會忘記
或者不時又會記返起
但你而家就係唔甘心
又或者比你搵返
你都未必會珍而重之
因為如果你一開始就珍惜
呢樣野根本就唔會唔見

你所有既情緒都只係出於唔甘心同後悔
你呃自己你對呢樣野有感情
強逼自己諗返同隻水杯發生既故事
每日同條鎖匙形影不離既日子
你強逼出情感
希望可以感動到任何人

但係其他人眼中 一切都係微不足道既事
最後感動既只有你自己

我知要你向前繼續行係好難
因為大部分人都好執著
曾經聽過一句說話
無論你緊握拳頭 定放鬆張開手
手中既水都係會流走

你以為你可以捉返住 失去左既人或物
唔見左既物件仲有可能搵返
但走左既人 你只能等佢自己返黎

我唔知你睇完上面既野有咩感覺或者幫助
但我自己一邊一邊已經用左兩張紙巾
因為我同你都係一樣 係個唔甘心失去既人

我都唔知自己個心痛左成個月係因為我鍾意佢定係我唔捨得一啲鍾意我既人唔再鍾意我。
我原本以為同自己講佢從來無鍾意過我，我會開心少少，但我發現自己好似都係差唔多咁唔舒服。。
我都係好似成日唔知點解諗起佢。。。 想喊又喊唔出

我會消失讓自己一個抑鬱

搵d野做下 搵d牌黎考下 專注一件事
會諗少d